Q: how to use CMake to compile project.
A: use CMake-gui, and select platform.

Q: where to get CMake tools.
A: http://www.cmake.org

Q: how to build android.
A: 1.export NDK_MODULE_PATH=<project directory>
   2.export GUIEX_PROJECT=<project name>
   3.go to project/test/_android_project_/ 
   4.ndk-build.
   5.ant debug
   6.adb install -r ./bin/xxx.apk


Q: how to add new android project.
A: add PROJECT_NAME.mk an ./test/_android_project_/jni/

Q: how to set debug or release in android project.
A: modify android:debuggable="true" in AndroidManifest.xml

Q: how to get function name from callstack in android
A: arm-eabi-addr2line -C -f -e /path/to/lib/with/symbols.so

Q: how to create android project
A: android create project \
	--target <target_ID> \
	--name <your_project_name> \
	--path path/to/your/project \
	--activity <your_activity_name> \
	--package <your_package_namespace>

Q: how to update android project
A: android update project --name <project_name> --target <target_ID> --path <path_to_your_project>

Q: where is command line doc
A: http://developer.android.com/guide/developing/building/building-cmdline.html
